老鼠安仲可以偷食七十個七次，大把Quota

上帝早已預備

七十個七次減一

439次

數學大師